有無人懷疑過自己有超能力。。。

例如打飛機可以3 秒就射。。。

效率好高

巴打你4秒？

我成日都用念力屌哂你地班on9仔

中二病

錯的不是你，而是世界

姐係你本身條屌唔掂先要用念力啦

唔洗懷疑
我有
度高165，人哋話我望落似183

有無人懷疑過自己冇性能力??

望你條友係咪得122 cm

勃勃超人幫到你

佢167

咁1成偏差都好合理姐，。。你都有183 既9 成身高啦

羡慕？

明白事理
我鍾意你呢種人

妒忌？

不要愛上哥，哥太高了
利申得151

愛

恨

愛祖國，用國貨

國貨城